６２６ 設定目標：數十萬參與集會

首先要向所有前線義士，
包括曾經係６１２食過彈中過槍＋包圍立法會＋警總＋政府建築物既朋友，
致崇高敬意

反送中運動發展到今日，
４大早有共識既訴求，而且係太古烈士既遺願：
撤回惡法
追究濫權警察暴行
釋放學生傷者
撤回定性暴動
到現在，我地依然奮戰到底，因為一樣都未爭取到。

為何要數十萬人參加集會？
無可否認，＂數量＂係我方其中一個最大既武器，
我地要將分散左既群眾，當中包括極大數量既淺黃淺藍，
用一種比較溫和既集會形式，係Ｇ２０開幕之前，重新凝聚民意，
而民意可以直接有效地傳送到世界各地民主國家，包括開會地方日本，
結合本地文宣組與國外傳媒多方面施壓，保持對我方有利既聲量。

根據過往晚間集會（非遊行）經驗，參加人數約略過十萬，
六位數字（十進制）依然係一個有影響力既數字。

如何達到？我地要突破同溫層
１.認真，連登有冇可能組織到街站團

[由連登核心推出社區] 落地落區谷集合

突破同溫層，重建淺黃淺藍對爭取４大目標既信心，
抗衡建制親中抹黑打擊。

2. 加入文宣，主動提出建議，或者推POST／分享至各大社交平台

3. ６２６出黎！叫埋朋友同學親人！

６２６之後？
老老實實，再等到６２８（星期五）先做野，隔左咁多日意民肯定會再減退，
６２６既成果會成為之後行動既新基礎，
明白６２７同６２８既安排會讓各位感到攰，
大家頂住！

如果有整體行動上既建議，請大家多多發表，力求完美。

推

Push